### Комментарии: 
- Понимаю, что на проде не следует использовать build-in веб сервер, я просто сделал как проще
- моё мнение - хранить всё в одном контейнере - это не dockerway
- Ну и я бы вынес и слушаемый порт в env и вообще чуть больше конфигурации туда

### Запуск
```bash
make update
make up
```

### Что не доделал:
Не доделал, т.к. не успеваю, если это критично - могу доделать. Там по структуре намётанный глаз увидит, что всё это 
довольно легко доделать.

Я же тут попробовал показать больше умение построения архитектуры с нуля, умение применять современные паттерны и подходы, нежели просто следование ТЗ,
т.к. выполнить ТЗ тут можно просто провалидировав строку и отдав её функции eval(), дальше компилятор всё сам посчитает. 

- Для тестов надо иметь вторую БД или моки
- Можно сделать разделение app_end как просили в ТЗ и сделать: кэш моделей доктрины, кеш контейнера, кеш роутов.
  Сейчас это всё генерится "налету" через рефлексию, что само собой не оптимально
- Лучше сделать миграшки, тут я просто приложил базу. Там не сложно в доктрине миграшки подключить
- Вообще не делал никакой фронт, сделал просто 2 роута и покрыл юнит тестом сервис и контроллеры
- Если интересны мои умения подключать и настраивать CI, без проблем могу сделать: навскидку я бы сделал тут 4 стадии CI:
  1. Композер инсталл 
  2. Запуск phpcs для статик анализа
  3. Запуск тестов
  4. Билд и пуш контейнера в реджистри
- Могу даже подключить проверку покрытия кодом и тесты от какого-нибудь travis ci



